我發現連登最近有d低質post都有幾百正皮幾百負皮？

但明明回post得廿個三十個

中國有強大嘅propaganda部門

傳說中既CD ROM

你知道既野太多

小學雞CD-ROM 氾濫

[年經]你地最勁試過點屌條女？

300正評